window 10重灌 windiw 7

download 7 image 入 ubs
入 biaos 設定 ubs 開機裝
係咪唔使理入面 window 10?

重灌？

灌

唔知喎 上天涯問啦大陸仔

重灌其實都可以係台灣繁體中文普遍用語姐，你地班人唔好不分青紅皂白就話人啦

留啲質素俾連登啦唔該

咁而家呢度係咪ptt? 用重裝唔用重灌係咪難過閪？

留啲質素俾連登啦唔該

紅色果啲字... 咁都可以打錯

仲有灌你老母咩，返去台灣ptt問啦

台灣又點？台灣就講得？

重梨腦帽灌

咁你去台灣問啦

台灣佬嘅野就用得?
香港本身冇字用?

留啲質素俾連登啦唔該